我求下你地唔好搞荃灣線

我同好多人一樣要番碼頭工作

彩你都___

放過新移民 好多新移民番碼頭

咁大家識做

求下你地行快d 我要番工

放過新移民？ 有冇人放過我呀屌！

請包容新移民
要番工一齊番工

曲撚到圓，定真心膠?

Show Blocked User - Mmbbcccc